[柴灣小西灣]快啲入黎睇下聽朝有咩做！

各位柴灣小西灣人記得聽日罷工！
聽日早上七點 藍灣巴士廠見

push

Pish

推

光復香港 時代革命
聽日罷工

pish

藍灣巴士總站下嗎

相傳聽日返工有危險，大家要小心!

一樣姐總之藍灣巴士總站見

推推推推

住東區真好!大家都很健康早上7點相約一起到藍灣海傍跑步!

推 總站好重要

我冇野講

推 聽朝晨跑

我無野講

再推

Push

推到何君堯仆街

大家快啲訓！早睡早起身體好

推到小西灣有地鐵站

有啲難度

推到小西灣有健身室

巴總

推到小西灣有番爭鮮

Pisshhh

推到小西灣有新界人知邊度

真😂

光復香港

屌我仲未訓，一陣見啦

車L表示聽日會去練習正確使用迴旋處

小西灣封邊個位？

巴士公司轉杏花邨巴士廠出車有咩解決方法？

推到小西灣唔再劣食

推到小西灣總站冇撚用

柴灣、小西灣行動tg group有無link？

藍灣總站出口個燈位好難出，前幾日先有架巴士係果度撞左

小西灣舞王

推到小西灣啲狗仆街死

推到小西灣變CBD

仆街出沒注意

推到小西灣有uniqlo

推到小西灣有H&M

推到有地鐵站

推到小西灣不再是荒島

推到小西灣有旅遊景點

小西灣好就好在冇地鐵站
所以咁多年先可以咁地靈人傑
雖然依家係多左好多大陸哩
但整體尚可接受

聽日帶口罩！！

係米有仆街做Airbnb呢幾年多左好多big six

推到小西灣廢老變黃

推到小西灣間95收皮

小西灣封死呢兩處基本上就係完全封死

成撚日都係𨋢都聽到好多普通話

推到小西灣間味精拉麵收皮

推爆佢呀

心諗呢度乜春都冇都有大陸人睇唔透

推到小西灣總站全部都係人

新東人成日入去
小西灣是我家

7點齊齊海旁吹海風

推到小西灣冇車出

好想搬返去小西灣住

藍灣半島肯肯定有

巴士廠喺工業區
btw 七點啲巴士都出曬去啦

巴打有無興趣一齊

利：小西撚

你地唔可以唔俾巴士入去嫁,D巴士排晒係舊巴士廠對面上客咪得

相反D巴士入晒去先塞,佢地就要另外派車或者無車停舊巴士廠載客

推到民建聯無人當選

上面個位聽朝有新地盤開

1

我好想返工

2

3

4

推呀推呀

想問大家幾點

5

7:00

6

7

8

各位柴灣人幫手推下

推大家仲未訓

大家早晨 推一推先

借推，求廣傳

[Fact checked] 44位義士喺港島西被拘捕到長沙灣警署

我會罷工 配合不合作運動
光復香港 時代革命

下緊落去 有冇人join